發夢記得删除google個地圖記錄

夢見已off咗significant location
只要你夢遊開過Google map都會留record
而且佢冇得揀唔keep record
淨係有得set map activity想keep幾耐

Setting>map history>maps activity>再逐日del返

請廣傳！

push

Push

有冇可能backup資料完，手機轉原廠設定，都得??

推

Not sure
入去永久delete有保障啲

ok
所有應用程式，清乾淨緩存數據
有咩清得就盡量清